有圖慎入！有冇巴絲知係咩

隻手唔知點解好似下面d圖咁，其實已經生左好耐，本來淨係一隻手指，而家好似好多隻都有

上網搵都唔知係咩，睇醫生又唔知睇咩好，跪求人解答

癢唔癢？
出過類似，皮膚敏感

打錯，痕唔痕
自隊一打

生蛇?

痕啊，查左藥膏好似都冇咩用

巴打最後點好番？

似濕疹

上網search左，但應該啊係生蛇，因為其實已經好耐，係近排其他手指都生埋

性病rip

我都有諗過，自己本身都有濕疹，所以查平時查開巴藥膏，但好似都冇乜用

同埋如果睇醫生既應該睇咩？睇政府普通科門診work唔work,窮學生冇錢

有九巴絲有類似經驗

生性病呀你
我都試過搞左二個月先斷尾
巴打下次小心啲

認真？

但我仲係青頭仔

歡迎加入濕疹大家庭

手指呢d都係濕疹？

一開始搽藥房藥膏 無咩用
中期擴散到成隻手勁多去睇西醫
開藥叫我搽類固醇
搽左一排無事但之後又復發返
最後睇中醫養好個底先叫無事
但依加一轉季/摸得多污糟野又會有一兩粒
唯有忍住唔R
一R爆左周圍好易會生

其實之前都有排過專科，但要排到兩年後先有得睇 等到個時我驚已經嚴重到不可收拾

係珍珠疹姐係龜頭側面果啲

我之前都有，但無咁紅。睇過醫生，佢話係隻手成日都好污糟，清潔得唔乾淨所引致。

唉，睇黎都要bk去政府門診睇睇

姐係都係性病？ 但我條撚冇生野嫁wo

已經成日洗手

手足口病

我上網睇人地手足口病個d嚴重好多，同埋我淨係得手指有呢d

係咪癬？

主婦手？

贊成上面話雙手唔乾淨所致
但我依加成日洗手/濕紙巾抹手都有一兩粒
好撚戇鳩

皮膚過敏 成日有一粒粒
食過敏藥 或者睇醫生 有藥茶
應該掂錯嘢

濕疹，痕到仆街

前排係咁洗手，唔知係咪太乾隻手又係咁，keep 住搽hand cream幾日就冇事

我都試過 又係無咁紅
唔知咩黎 無理到
之後無野

似濕疹啲
食少啲熱氣野

濕疹呀 搽少少類固醇無事嫁啦
利申 一到夏天就會咁 唔知點解
睇過好多次皮膚科

水泡
一生左跟你成世，抵抗力一差就會有

應該係濕疹，之前都有過

之前我比d曚咬完都係咁
係搣佢會有水流同有印

汗疱疹

痛定痕

似濕疹，唔拿拿聲搞掂佢遲下成手爛哂

如果痕唔痛就係了

好似叫汗皰疹，濕疹嘅一種
一到夏天手手腳腳都有

我之前都有
痕下痕下過一排就冇咗

我都有 樓主你隻手有冇長期龜裂

夏天就會出
之後就會甩皮
偱環咁

去藥房買

巴打仲有咩心願未了
家父上個月都生左 而家已經

濕疹
最好保持乾爽
如果唔係有排先好

主婦手，我都有生呢啲

似係所謂汗皰疹
for your reference:
手指癢，又起水泡- 汗泡疹

手上起小水泡癢是什麼原因 手上起小水泡癢怎麼辦

乖乖地睇醫生，同埋忍手唔好Ｒ佢地

生過，係雞眼啲fd。暫時唔好食蛋類。
同埋盡快求醫。

似皰疹 過濾性病毒

過濾性病毒
抵抗力差時會有

試過生過類似既 生到成隻無名指都係
初初搽消毒藥水止痕
之後搽樂膚舒搽左一排都冇事

叫雞用手指

以前有無出過水痘？ 似生蛇

睇落似汗皰疹
我以前都生過，我會整穿個水泡跟住拎酒精消毒，之後好耐都無生。
不過生汗皰疹最好唔好R佢
唔好洗太多手同成日掂鹼液嗰d，查多d cream會好d

我都係 一到夏天手手腳腳都有
呢頭甩皮個頭又繼續岀

通常搣穿佢,流曬水就自然好返...

生過, 果時做左一日茶餐廳part time就搞到咁, 我就用個咩DOTMOCIN cream 同acques cream, 依家好左

係咪疣？

我都有
不過無耐自已好返

我都生過 睇醫生話係濕疹 除左手指水泡 其他地方都有 手指果d查幾查藥膏就無晒

注意身體喝食，會有大病

疣無咁紅 同埋似菜花

以前生到成手都係
火灼切晒

吸收多啲維他命B集就得

我生過

會痕

仲越r會變大

似主婦手，我都試過 會生水泡好痕

變大左用針吉穿佢

有濃水流出

之後就冇事

係咪好撚痛？
之前我手指都有粒疑似係
跟住越嚟越大 成幾年都喺度
呢排用指甲箝剪剪下消失左

Impetigo 黎
生過成手都係 中西藥皮膚科都試過
詳細可以問我

利申nursing jj

唔好整爆 可能會傳染比其他位置 快啲睇醫生
我之前腳趾生過呢啲無乜理 好快傳埋比隔離腳趾

係咪淨係手？留意下腳同口有冇，我上次生到咁係手足口病

濕疹99% 唔好摸佢 會傳染

灼落去唔痛 打麻醉針先痛
尾指有3粒生得好近 個醫生幫的一針插3粒 我痛到大叫

屌你老母

好似有一排抵抗力差就出現，自己會好返

我之前都有樓主情況
係因為番左一排M 記洗碗同長期帶手套焗汗搞到咁
痕到仆街

我都係 我以為被跳蚤咬
好細粒好痕 但又唔覺r得爆
究竟點分？

汗皰疹丫
我隻手都有, 醫生話即係濕疹既一種
水泡穿左就唔痕, 但係要小心感染
好耐以前睇西醫俾類固醇會好, 但後來都冇用了, 所以你未用過類固醇既話唔好開始用
水盡量少濕水, 洗手唔好次次都用皂液, 洗碗一定要戴手套, 最好先戴白色棉手套再戴膠手套
仲有樣好緊要, 就係盡量唔好令自己咁大壓力
我次次一覺得壓力大就不自覺咁係度R手

經常接觸科學物，會咁樣
我之前都係咁
過幾個星期就無事

我之前因為砌模型，經常接觸矽質液體
症狀同你一模一樣

我都有類似，但係唔係點痕，只係有甩皮

睇皮膚科啦 利申一隻手指生過 癢到Hihi 睇過家庭醫生睇過學校醫生 有人話疹有人話主婦手 睇極都唔好 愈生愈大笪 指甲都變埋 最後睇皮膚專科 食抗生素揸藥膏 依家冇哂事

汗疱疹。

夏天就會出黎，上年飛日本就停左生，所以應該同天氣熱同濕有關。

注意既地方係，隻手幾痕都唔好R，一R就會生多幾粒出黎。

停左生冇耐佢地會甩皮，然後就好番冇事。

試過

唔r佢訓醒教就好翻

啊該晒咁多位巴打 上網睇完最似係汗皰疹，應該會買d藥膏查下，仲唔得既先再睇醫生

連登有愛

仲有絲打

我都有
睇完醫生 佢話太緊張都會愈出愈多

我都試過生，我會叫佢無名腫毒
會惹其他部位，搵藥膚加膠布封住佢就幾日慢慢好返

有無人同樣既情況
唔痛，有少少突起，都維持左好幾年
周不時剪下個表皮，無耐就會又突返

濕疹黎 巴打你大獲了
趁宜家快啲去睇醫生 咁先唔會再嚴重落去

屌 我都係 手指腳指都有

椰菜花
利申 好似係

你呢啲係疣，會傳染，你要去藥房買支去疣水

呢啲野跟成世
夏天特別生得多，腳底最多
利申已經跟咗我廿幾年

濕疹呀
我隻手都係咁
嚴重果時幾乎十隻都係咁

手指尖黑點可能係D衰野(皮膚癌), 建議你正正經經睇皮膚科確認下

濕疹 我都有

一句講晒去睇醫生，有錢就睇專科，無錢就求其去返平去開既門診就得。
講住，藥都有好多種，搽錯會有反效果。所以最好睇醫生，唔好自已買藥搽。

香港手？

巴打我也是這樣的

依個似疣

依個似真菌感染

最好問完都去睇皮膚科唔洗估估下

要睇皮膚科？

係咪關節位痕？ 以前都試過 搞到成手爛哂 之後無食蛋就慢慢好

恭喜你

係濕疹呀！
利申 由出世到依家都有濕疹

我之前腳指公底有一粒 老母教用雞眼貼 貼左2 3個月甩左 如果你真係疣嘅話 我建議你搵醫生睇下 醫生果d方法安全d 但果d冷凍切割同電死都好貴下

皮膚敏感

搵岀源頭避開佢

我次次去畫室都會咁，離開咗就無事

疣係咪雞眼？臭臭地架嘛？
細個老母教 剪到勁入 剪到個心都冇埋先得

兩者應該有分別 但都係要連根拔起 剪到好撚入 要忍痛

係呀 我建議你電灼切左佢 我呢間500蚊粒
我兩隻手10幾廿粒收左我3000 好過做冷凍 要做幾次 仲要翻發率都3成 電灼1成

我生左好多年 咩去疣水 疣立消 連根拔起流撚到啲血停唔到全部都試過晒
甩係有甩呀 1個月內必定又翻發
最尾咪傳染到成隻手都係 生呢啲都係趁早睇醫生搞 越早越平

本身我都無乜理，但最近手指公都生左粒
我就覺得要搞搞佢
你講個d雞眼貼，我試左先
真係唔得先睇醫生唯有，好想清左佢

主婦手！好難斷尾！唔好成曰濕水，洗完手搽返啲cream,我就奇怪啲搽初搾橄欖油，搽完好撚潤，又試過睇西醫]比啲濕9藥膏你係冇撚用，又試過搽類固醇，皮炎平，環保酵素都冇用，一到冬天就痕到仆街，用勁熱既水沖會好爽皮但會嚴重過之前，我皮膚本身都好乾又成身痕，有主婦手差不多7，8年，但近呢1，2年冇發過。有主婦手真慘過食2舊屎，希望巴打早日康復

恭喜樓主

歡迎加入濕疹一族

我細個都有
老母比左隻藥我搽叫達克寧
包好返 有時生照用
細菌感染多

比幾舊水醫生幫你做冷凍一了百了啦
慳呢啲錢

電完好撚痛

你呢啲好似係類似濕疹、 我手掌都有阿 上網睇過好似咩汗疹 但係一時時睇天氣而復發 同埋你掂得水多都唔好 所以最緊要洗完手搽番handcream 最好買啲係比濕疹皮膚人士用 既cream 食藥搽野都無用架

我用開Aveeno 濕疹人士用呢隻牌子幾好 萬寧好似有

有冇同人同房呀 啲基佬好鍾意夜晚偷襲

以前生過幾粒幾年後自己消失左

皮膚科真係唔熟，有無好介紹

呢種生手指痕撚到仆街 飲多d熱水 少飲凍野

應該係 因為我都有生

應該睇中醫有用唔知關唔關主婦手事
我成日都生 返工掂得水多 收工就出 勁痕
但第二日就會冇得七七八八

見上面巴打講龜頭珍珠疹 走去search
有無邊隻藥膏有效

自己消失應該係雞眼黎 唔好分錯
疣係有病毒核 唔消滅佢點都會翻發 而且傳染性都幾勁

我初期得無名指果粒 無理佢 好快感染到尾指生左兩粒 開始日日揸去疣水 1個月ko左無名指果粒 甩晒白白滑滑 過左1星期個位已經突番起 2個月仲嚴重過以前 仲感染埋無名指其他位 生左好多細細粒 既 果陣剩係無名指都6粒以上 最後又試其他產品 拖到2隻手加埋應該20粒先去睇醫生燒晒佢

唔好周圍r
R腳指就會腳指都生埋
忍住唔好r爆佢
搽藥膏就會慢慢收

巴打你大鑊啦
細個生過 手腳腰背都有
最尾皮膚又痕又爛又痛左6年左右
係皮膚敏感一種 唔知係癬定唔記得咩
塗藥只係舒緩 治唔到本
要靠自己免疫力好先可以斷尾

呢種係疣 快d搵間醫務所用laser 辣走佢就ok
唔理佢會越生越多

你應該成日柯完屎之後都唔撚洗手

濕疹 之前生過 可以去中聯藥房買支叫（蛇脂膏）黎搽
搽夠一兩個星期就無事

same here濕疹周圍生

我之前都有
去藥房買支野 就好番
但唔好r爛佢 會感染 愈出愈多

生過，似疣 做飲食造成

有無試過搽Elonet

濕疹黎嫁
有生過 睇皮膚科醫生話係濕疹
一生就好難斷 就算查藥膏都會好咗再番發
自己留意飲食啦
同埋我自己就一轉天氣/落雨都會起

睇專科啦
等醫院起碼等成年
呢d錢真係冇得唔駛
健康點都緊要

好耐以前做飲食個時生
之後晚晚痕到訓唔著先辭職
呢排又無啦啦生返
我覺得最緊要係唔好濕水
同埋唔好R
佢一粒粒你一R爆左就會周圍生
用熱水洗手個下會爽到仆街
但係洗完就會更加痕
BTW 食多D橙啦

有冇人知呢D係咩 淨係肯定唔係暗瘡 水泡 蚊爛
啱啱起果幾日痕到不得了 訓唔到
痕完幾日之後 一直都唔散 應該有一個月
兩隻腳同期出左三粒

我都有生 粒野又痕 r爆佢又會出水
自助會好 放心